［youtube戰線要人］深黃youtuber 香港足球之父 何wayne就黎撐唔住

我地何蛇無條件為學生醫護發聲
從不食人血饅頭 全年365無休出片（除支持罷工日子外）
當年拍電影仲拍到比差佬拉埋
換來既竟然係被yt迫害
一個月收入得返3000蚊仲衰過拎綜援

請大家幫忙訂閱何蛇既yt channel
幫手click廣告彈廣告禁廣告視窗
還何蛇一個尊嚴

廣告師

咁靚仔？